import{B as h}from"./BaseFooter-4oTuZDnN.js";import{B as w}from"./BaseQuestion-h9BtSZ8A.js";import{_ as m,r as c,o as v,a as f,b as s,n as _,d as t,w as u,i as r,F as b,x as g,q as l,v as q,p as B,g as L}from"./index-wzQBCUkZ.js";import"./BaseFooterSimple-odXZU_s2.js";import"./BaseAccordion-J43NivI-.js";const R={components:{BaseFooter:h,BaseQuestion:w},data(){return{questionsLeasing:[{question:"Кто платит транспортный налог?",answer:"Транспортный налог оплачивает компания. С клиента списывается сумма в размере транспортного налога."},{question:"Кто платит штрафы за нарушение ПДД?",answer:"Штрафы ПДД оплачивает компания. Позднее с клиента происходят списания, согласно договору."},{question:"Как отслеживать штрафы за нарушение ПДД?",answer:"Штрафы за нарушение ПДД возможно отследить в личном кабинете на сайте http://voshod-auto.ru/."},{question:"Что делать если потерял СТС/ ПТС?",answer:"Обратиться за помощью к сотрудникам компании (в офис)."},{question:"Как досрочно выкупить автомобиль?",answer:"Обратиться к сотрудникам компании, для перерасчета графика платежей."},{question:"Может ли третье лицо вносить за меня платежи?",answer:"Третье лицо может вносить за вас платежи."},{question:"Должен ли я оформлять/ продлевать КАСКО?",answer:"КАСКО оформляется/ продлевается в обязательном порядке в офисе компании."},{question:"Окончание договора лизинга, мои шаги?",answer:"Подъехать в офис компании для подписания договора купли продажи, а также акта приема передачи автомобиля. Понадобятся следующие документы: паспорт, действующий договор лизинга на автомобиль."},{question:"Заканчивается договор лизинга, как происходит выкуп?",answer:"Обращаетесь к нам в офис для подписания договора купли продажи, а также акта приема передачи автомобиля."},{question:"У меня нет возможности дальше оплачивать платежи, что будет?",answer:"Заключить с нами соглашение о расторжении действующего договора (при условии целостности и сохранности автомобиля)"}],questionsRent:[{question:"Когда начинается расчетный час оплаты? С какого времени считаются сутки?",answer:"Сутки считаются со времени выдачи автомобиля."},{question:"Кто платит штрафы за нарушение ПДД?",answer:"Штрафы ПДД оплачивает компания. Позднее с клиента происходят списания, согласно договору."},{question:"Как отслеживать штрафы за нарушение ПДД?",answer:"Штрафы за нарушение ПДД возможно отследить в личном кабинете на сайте http://voshod-auto.ru/."},{question:"Можно ли оформить аренду на двоих членов семьи (например мужа и жену)?Сколько это будет стоить?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."},{question:"Хочу вернуть автомобиль раньше срока, мне пересчитают оплату?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."},{question:"Сколько топлива должно быть в баке при возврате автомобиля?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."},{question:"Я могу на этом автомобиле выехать за пределы СПб и ЛО?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."},{question:"Какие ограничения по пробегу автомобиля в сутки?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."},{question:"Как отменить бронь?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."},{question:"Можно ли перевозить в машине домашних животных?",answer:"Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список."}],showLeasing:!0,showRent:!1}},methods:{}},a=n=>(B("data-v-c0f89b7b"),n=n(),L(),n),x={class:"main"},C={class:"wrapper"},F={class:"main-question"},S=a(()=>s("h1",{class:"main-question__title title-primary"},"Часто задаваемые вопросы",-1)),k=a(()=>s("p",{class:"main-question__text"}," Список ответов на часто задаваемые вопросы от наших клиентов постоянно пополняется. ",-1)),I=a(()=>s("p",{class:"main-question__text"},"Напишите нам, чтобы мы могли дополнить список.",-1)),Q={class:"main-question__wrapper"},V={class:"main-question__section"},N={class:"main-question__leasing"},y={class:"main-question__wrapper question-leasing"},z={class:"question-leasing__accordion"},D={class:"question-leasing__accordion"},E={class:"main-question__rent"},T={class:"main-question__wrapper question-rent"},j={class:"question-rent__accordion"},A={class:"question-rent__accordion"},G=g('<div class="main-question__contact question-contact" data-v-c0f89b7b><h6 class="question-contact__title" data-v-c0f89b7b>Не нашли ответ на свой вопрос?</h6><p class="question-contact__tel" data-v-c0f89b7b> Позвоните нам по телефону: <a href="tel:+7 (812) 317-68-15" data-v-c0f89b7b>8 800 123 45 67</a></p><p class="question-contact__open-hour" data-v-c0f89b7b>Время работы: с 9.00 до 21.00 (выходной – пн.)</p><p class="question-contact__info" data-v-c0f89b7b>Звонок бесплатный</p></div>',1);function H(n,o,J,K,e,M){const i=c("BaseQuestion"),d=c("BaseFooter");return v(),f(b,null,[s("main",x,[s("div",C,[s("div",F,[S,k,I,s("div",Q,[s("div",V,[s("h6",{onClick:o[0]||(o[0]=p=>(e.showLeasing=!0,e.showRent=!1)),class:_(["main-question__leasing-title question-title",{"question-title--active":e.showLeasing}])}," Лизинг ",2),s("h6",{onClick:o[1]||(o[1]=p=>(e.showRent=!0,e.showLeasing=!1)),class:_(["main-question__rent-title question-title",{"question-title--active":e.showRent}])}," Аренда ",2)]),t(r,{name:"collapse"},{default:u(()=>[l(s("div",N,[s("div",y,[s("div",z,[t(i,{questions:e.questionsLeasing,"start-slice":0,"end-slice":5},null,8,["questions"])]),s("div",D,[t(i,{questions:e.questionsLeasing,"start-slice":5},null,8,["questions"])])])],512),[[q,e.showLeasing]])]),_:1}),t(r,{name:"collapse"},{default:u(()=>[l(s("div",E,[s("div",T,[s("div",j,[t(i,{questions:e.questionsRent,"start-slice":0,"end-slice":5},null,8,["questions"])]),s("div",A,[t(i,{questions:e.questionsRent,"start-slice":5},null,8,["questions"])])])],512),[[q,e.showRent]])]),_:1})]),G])])]),t(d)],64)}const Y=m(R,[["render",H],["__scopeId","data-v-c0f89b7b"]]);export{Y as default};
